深水埗真係唔配有高質嘅廁所

深水埗都出名無高質嘅廁所架啦，但係發覺到就算硬件幾高質都無用，根本係人嘅問題
本身地鐵站有個職員廁所，話就話職員廁所，不過因為地鐵嘅政策所以都開比公眾用。而門口一直有人守住同埋入面有清潔工長駐打理嘅
個廁所月中裝修完，木紋裝修好似酒店咁。
本身都好期待，因為終於有個去到嘅廁所。不過用唔夠兩個禮拜就已經比人搞殘曬。
今日入去，直頭見到兩件啡色臭臭地嘅嘢係地下。係屎呀
痾尿搞到地下濕曬都算啦
點解可以連屙屎都可以屙到落地下

我以後真係唔夠膽再去深水埗嘅公廁
亦都要同清潔工講聲辛苦曬......

啲呀伯成日等唔切瀨屎呀嘛

真係唔明啲人點痾
成日都覺得啲人好無公德心
定覺得自己係野狗 周圍痾

廢老同蝗集中地
一落車成陣寒酸味

成個香港 係得深水埗d廁所係臭到急尿都唔想入去半秒

廢老南亞腥港人集中營

深水埗喎

去廁所都去得低等過人

九龍塘站入面嗰個... 有次喺大尾督燒完嘢食返出九龍，坐坐下火車肚痛，諗住去...一入個廁格，三面牆同馬桶都係屎 屙又唔係唔屙又唔係

深水埗啲人都係狗嚟㗎啦，支那狗，新移民，南亞蝗，死廢中廢老，最下賤嘅人都集中晒係呢個地方